{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154030?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아트애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00である。 全体客室予約現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しない場合があり、重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権がある。 また、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく予約金額を基準に策定され、最大人数超過時に入室できない場合がある。 利用日当日に予約した後、キャンセル時に払い戻しができず、キャンセル手数料は販売チャンネルによって異なる。 入室利用案内によると、スパ及びジェットプールはシャガール客室にのみあり、入浴剤の使用は不可である。 子犬は入室できず、バーベキュー炭火は個別で使用できる。 炭グリルの費用は2人基準で25,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンだ。 使用時間は24時までで、個人炭、グリル、バーナーは持参できない。 すべての客室にはWi-Fiがあり、禁煙であり、愛犬同伴は可能だ。 しかし、ペットの猫は同伴できない。 駐車が可能で、ペンションでは水上レジャーを楽しむことが。 利用する場合、アートペンションの予約番号の確認が必要だ。 アトラクションパッケージによって価格が異なり、無制限パッケージも選択できる。 また、コインカラオケマシンを使用することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の優先権はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約は先に決済されたものに優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は何に基準で策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "利用日当日に予約をキャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "利用日当日に予約をキャンセルした場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室できない場合もあるのですか？",
            "answer": "最大人数超過時に入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールはどの客室にありますか？",
            "answer": "スパやジェットプールはシャガール客室にのみあります。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用は可能ですか？",
            "answer": "入浴剤の使用は不可です。"
        },
        {
            "question": "子犬は入室できますか？",
            "answer": "子犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭火は使用できますか？",
            "answer": "バーベキュー炭火は個別で使用できます。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの費用はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの費用は2人基準で25,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの使用時間は何時までですか？",
            "answer": "炭グリルの使用時間は24時までです。"
        },
        {
            "question": "個人炭、グリル、バーナーは持参できますか？",
            "answer": "個人炭、グリル、バーナーは持参できません。"
        },
        {
            "question": "すべての客室にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴することは可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬を同伴することは可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの猫は同伴できますか？",
            "answer": "ペットの猫は同伴できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは水上レジャーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アトラクションパッケージの価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "アトラクションパッケージによって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "コインカラオケマシンを使用できますか？",
            "answer": "はい、コインカラオケマシンを使用することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 612
    }
}